【大雨警報】與一道低壓槽相關的強雷雨區正為本港帶來狂風雷暴（2020/5/25）

大雨警報：2020年5月25日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
請關注氣象巴打•高登氣象台最新動態

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

落咗十分鐘，出面已經冇動靜

唔知依家係澳門嗰pat掃唔掃到過嚟

少有一滴雨都未落就紅雨

大西北食多陣

垃圾大交合,上星期四,五預測大雨就唔多雨,今日預測唔多雨就紅雨,同呢個政府一樣咁廢

唔好咁話大交合廢，呢個係人類永遠好難預測雨量多或少

雀仔都出返嚟9叫，落咗十分鐘

必蛇

感覺唔達標

元朗落得十零分鐘

有一點紅色過緊黎好似

機場落緊狗屎

藍田落狗屎

大西北仲有排落

11:40黃雨

個天又暗返，但西南已經冇雨區過嚟

場紅雨算係幾好，作為氣象迷我完全收貨95分

機場好細雨

取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
【氣象】（2020年5月下旬）旬初一道低壓槽會為廣東沿岸帶來狂風雷暴；隨後低壓槽移到南海北部，天色相對明朗但仍會有驟雨